沉醉於9up他不讚賞

連尼住的愛卻永未退讓

屌你老母

唔啱音，收皮啦

啱喎